冷氣加完雪種一個月又漏

咁多位巴打絲打
小弟架07年豐田QNC21 bB，上個月因為架車唔凍去整開車房加爆雪種，到呢個禮拜發現架車又開始唔凍今日開到最凍只不過吹微涼風...跟住就駛去車房，去到再幫我加爆雪種...架車就凍翻...
咁應該係壞凍Coli定冷氣泵

高低壓喉 冷COLI 都有機會
如果真係漏既話 睇下雪總條路邊到有油漏

喉漏唔得嘅？
喉漏機會比較多
你摸到嘅地方就摸下
由其個沙樽
再唔係打轉營光濟
一照就知邊度漏

漏雪種壞乜鳩
入完一個星期就漏到唔凍即係大漏
咁都搵唔到叫間車房食屎啦

同冷氣機一樣?
漏雪種即係有洩漏 加翻滿都係會漏
要成個換

買枝先 唔該曬巴打，聽日自己去摸下先

佢上次淨係幫我整個冷氣都整左我八日，最後話加翻雪種就冇事

每日停車睇下高低壓氣雪種喉 照下睇下有冇油 摸下佢
有就清潔好 第二日/再揸 揸完再睇多次
另外就係散熱網 你BB唔拆泵把睇唔哂成隻
凍coil漏 咁既漏速你車籠臭到仆街
下下收你幾舊打雪種 唔幫你跟 佢發仔

多數D 接口位 凍coil 漏 因成件野 都係薄

收到巴打比你講中架車籠真係好臭
介唔介留個TG教教小弟睇

冇漏 當初就唔洗加
加左都係漏返

駕駛習慣會唔會關事畢竟架車都比我成日Chock

露天都有關係 熱凍熱凍 薄既金屬易裂
不如咁諗 整好左 用幾千
油費用左又有冷氣用 又享受埋
賣車又凍冷氣

理論 vs 實際囉
理論雪種係唔應該需要打
實際如果漏得黎唔嚴重
1 2 年先打一次嘅話
撚得閒check佢邊度漏咩
打一轉就算啦

唔該曬巴打同巴打S感激
小弟長泊爛地...好大可能呢個原因都唔出奇
小弟會重課整翻好去

d 死車房方唔係懶得幫你跟
係唔係都打雪種先搏一鋪
賭贏左咪大家開心
賭輸左佢仲開心，又可以番去搵佢整車

其實根本田田車好少話雪種會自然冇左
我凌志2007年車都冇加過雪種
唔凍就多數有地方漏 唔係就咁加就冇事

邊頭多整開

咁又係正常唔會成日要加雪種.....
下下一個月又要加多次都無癮，拿拿斷未算

大坑

8日成套冷氣拆落黎換都換完
我唔知你果部拆凍coil洗唔洗拆錶枱先甩到
唔洗既話其實非常easy搵漏
你漏得咁快，肯定肉眼都睇到邊到濕晒
不過你唔識自己跟
局比人做
教你都幫唔到手

有冇整冷氣介紹，最近死左個出風口，突然停左冇風出，但仲出到風既風口係涼既

正常呢到應該唔會出水，但見漏咗好多水

水唔關事，因為條喉凍出倒汗水
正常既

紅色圈係車冚右邊條冷氣凍管下面，同樣有d液體但係過左10秒後液體就消失曬咁
唔知係咪呢個位